#### 任务描述
<details>
    <summary>点此展开</summary>



~~也可以试试写自己的心得体会~~
</details>

### 第三周任务提交情况
---
#### 成绩评定
<details>
    <summary>点此展开</summary>

*评分准则+视频实际情况+源码可读性*
祝思雨-->4+4+5
粟鹏宇-->3+3+5
张欢-->3+4+5
叶董浩-->4+4+5
黄承泽-->3+4+5
张新月-->0+0+5
陈佳仪（未交）

</details>

---

#### 存在问题
1. 代码没有缩进，不方便阅读
2. 还是缺少了必要的一些注释
3. 工程结构较乱，主要突出的文件没有统一归到一个文件夹中
4. HAL 库点灯任务存在直接上传 CubeMX 生成代码的现象

---
#### 改进方案

1.代码风格会因人而异，这方面不再赘述，但是写代码时必要的注释
也请大家要加上，方便自己写代码的同时也方便他人看代码，这是一
个好习惯，在职场上会有很大的帮助
2.这周任务比较简单，主要是想让大家掌握如何正确看参考手册写代
码，而不是一味生成代码或者是去网站上复制粘贴，希望大家一定要
亲自完成任务
3.上交任务的时间一定要把握好，每周任务都要及时上交

---

#### 总结

        经过初步的探索，大家想必对 stm32 这个大家族有一定了解了，这周
    任务本来是想让大家分别使用寄存器、标准库、HAL 库去点灯，但是
    HAL 库成为了主流，标准库不再更新，所以并没让大家去写标准库，
    在这一周已经有同学在学习 HAL 库的过程中认识了 STM32cubemx,
    有用过的同学知道，它比起标准库以及寄存器，在使用上方便的太多，
    这就是广大业内人员多年努力的结果，从这里可以看出，随时代更迭，
    越发新颖的开发工具诞生，他们的到来就能够大大提高对硬件的开发
    效率。
    此外，既然已经学会查看参考手册，想必大家也都养成了在学习过程
    中自行查阅资料解决问题的能力，也希望大家在接下来的任务中也能
    够保持初心，继续努力学习下去。
---

